{"podcast_id": "e65fd6d323f1494f86d75a4b6a4a28a6", "treatment": "0", "episodes_analyzed": 11, "episodes_with_guests": 11, "total_guests": 11, "female_guests": 4, "urm_guests": 0, "female_percentage": 36.36, "urm_percentage": 0.0, "window_start": "2025-03-28", "window_end": "2025-06-26", "episode_details": [{"title": "Karnaval Kulis 33: \u0130kilem", "date": "2025-06-23T05:00:00", "guests": [{"name": "\u0130kilem", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Male", "race": "White", "confidence": 0.7, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 32: Beng\u00fc Beker", "date": "2025-06-16T05:00:00", "guests": [{"name": "Beng\u00fc Beker", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Female", "race": "White", "confidence": 0.85, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 31: Gripin", "date": "2025-06-02T05:00:16", "guests": [{"name": "Gripin", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Male", "race": "White", "confidence": 0.85, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 30: Melek Mosso", "date": "2025-05-26T05:00:00", "guests": [{"name": "Melek Mosso", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Female", "race": "White", "confidence": 0.85, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 29: Edis \u0130lhan", "date": "2025-05-19T05:00:26", "guests": [{"name": "Edis \u0130lhan", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Male", "race": "White", "confidence": 0.8, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 28: \u00d6zg\u00fcn", "date": "2025-05-12T05:00:00", "guests": [{"name": "\u00d6zg\u00fcn", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Male", "race": "White", "confidence": 0.7, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 27: Selin Ge\u00e7it", "date": "2025-05-05T05:00:00", "guests": [{"name": "Selin Ge\u00e7it", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Female", "race": "White", "confidence": 0.8, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 26: Ceren G\u00fcndo\u011fdu", "date": "2025-04-28T05:00:00", "guests": [{"name": "Ceren G\u00fcndo\u011fdu", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Female", "race": "White", "confidence": 0.85, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 25: Tuna Kiremit\u00e7i", "date": "2025-04-21T05:00:00", "guests": [{"name": "Tuna Kiremit\u00e7i", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Male", "race": "White", "confidence": 0.85, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 24: \u00c7a\u011fan \u015eeng\u00fcl", "date": "2025-04-14T05:00:00", "guests": [{"name": "\u00c7a\u011fan \u015eeng\u00fcl", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Male", "race": "White", "confidence": 0.8, "method": "llm_classification"}]}, {"title": "Karnaval Kulis 23: Ersay \u00dcner", "date": "2025-04-07T05:00:00", "guests": [{"name": "Ersay \u00dcner", "title": "Musician", "company": "N/A", "gender": "Male", "race": "White", "confidence": 0.8, "method": "llm_classification"}]}]}