{
  "guest_name": "Vispera",
  "searched_at": "2025-07-10T15:43:45.513642",
  "search_results": [
    {
      "title": "Prof. Dr. Ayt\u00fcl Er\u00e7il was a speaker at the Women in Science ...",
      "snippet": "Vispera CEO and Sabanc\u0131 University Network faculty Ayt\u00fcl Er\u00e7il, Sabanc\u0131 University Vice President \u015eirin Tekinay, Bo\u011fazi\u00e7i University Vice President Naz Zeynep ...",
      "link": "https://vispera.co/prof-dr-aytul-ercil-was-a-speaker-at-the-women-in-science-panel-organized-by-the-british-consulate-general-istanbul/"
    },
    {
      "title": "About",
      "snippet": "Vispera was founded in Istanbul in early 2014 with a core team of five who have been working together since 2010. Today, with more than 190 people in our ...",
      "link": "https://vispera.co/about/"
    },
    {
      "title": "Vispera \u00b7 Biography",
      "snippet": "Vispera has been performing words since her mid teens. Hailing from Manchester, she developed her voice through spoken word, slam poetry and creative ...",
      "link": "https://ra.co/dj/vispera/biography"
    }
  ],
  "enhanced_gender": "Female",
  "enhanced_race": null,
  "gender_confidence": 0.8,
  "race_confidence": 0.0,
  "additional_context": {}
}