{"web_snippets": ["Pablo Hern\u00e1ndez de Cos joined Bruegel as a Senior Fellow in September 2024. \u00b7 Hern\u00e1ndez de Cos was Governor of the Banco de Espa\u00f1a and member of the Governing ...", "Pablo Hern\u00e1ndez de Cos (born 20 January 1971) is a Spanish economist ... \"Pablo Hern\u00e1ndez de Cos, Bruegel Senior Fellow\". Bruegel. Retrieved 25 April ...", "Pablo Hern\u00e1ndez de Cos appointed as General Manager of the BIS for a five-year term, starting on 1 July 2025. Mr Hern\u00e1ndez de Cos succeeds ..."], "demographic_clues": ["female_indicator", "male_indicator"], "search_performed": true}